做過cotton on ，你問我答。

好悶啊 你問我即秒回

下晝食左啲咩？

係屋企食餃子

點解D衫既料可以咁垃圾...

之前係咪返og? 好hea喎

d衫d料好差

因為cotton on 係垃圾

Mens同埋body d料已經好好

唔係og啊，hea到仆街

遲啲係咪全線執笠

人工

就黎架啦，d生意差到仆街

四十幾好撚低人工，有時做到成隻狗咁

唔好沉post 返工好撚悶

有冇hr電話

搵唔到啊

垃圾公司 ot無錢，啲衫用料又衰

ot一時時先有錢架

點解某幾間店fitting room部牆咁矮，換衫時就黎𥄫到隔離

投訴下啦快啲，tst 個間幅牆比較高

EP?

你係GI做？

cotton on生意都差？

係咪好多靚女做sales

d衫夠平

啲人好冇禮貌

成日OT 仲要冇補水 C字頭shop man 正仆街

好差喎 快d黎買野啦

你係咪見到好多靚女sales？

冇計啦，d客咁仆街又麻撚煩

睇黎你好憎佢喎

利舞臺做？

唔係

你係唔係GI呀

舊同事

你邊間啊

你好想知？

我覺得你係GI囉

唔通你係gi？

以前係fitting room換衫除鞋時,真係好易睇到隔離 利申:無望過

邊間鋪先

其中一間大舖

得一間大鋪

唔係兩間咩

有齊男女裝 kid body typo

利舞臺同埋gi？

點解d tshirt 可以咁易"where"哂

係咁架啦 咁平將就下啦